做左廿五年人, 你問我答

任問鳩答

當正連登日記

屌你老母

你邊撚個？

無人想知呀屌你老母